「HR入」唔見證書要補領見工會唔會好大影響？

唔見高考證書補領咗成績證明書會唔會好大影響？

私人公司唔會

如果政府呢

政府interview 前會check文件
無既話 遲啲補交

但想問係咪交到就ok bro

當然啦

但係只係出到證明信，唔係原本果張。。。都無影響。。。？

無 有人都係咁

外資無問題

除左政府工，其他多數唔會影響，出黎做左野一排，有沙紙，邊個仲得閒睇你高考。